有時睇日本人都幾慘

五百幾萬,買間窩居,香港雖然細,但200幾萬都叫可以買到

真心定徦膠，人地500幾萬咩睇清楚未？

假膠

伊豆, 個D 同方同江門差唔多

好慘架, 去7仔買枝野飲最少都100蚊

樓豬未聽過香港有板間劏房

見你咁辛苦搵埋圖做假膠就回下你啦

仲要對住咁大個海 d濕氣吹埋嚟好易病

你都係想我附和你啫

日本樓隔音差，相反香港主力牆幾尺厚，又贏

好慘 成日驚地震

認同
係日本食餐拉麵都成千蚊
香港貴極都係百零蚊

原來日本人咁可憐
我唯有出份力，以後d日本妹就交比我照顧

係啦屌, 買對鞋又萬幾蚊, 真係好慘

岩呀 一罐汽水都幾百蚊 勁貴

反觀外國 同樣價錢買到間house

同樣價錢人地有日本妹屌 你屌港女咋

咁house 都有

正到仆街

但假得嚟完全唔好笑

假膠嚟講零趣味性

0/10 縮返去反省下

離島5 百幾萬都可以望海, 又大
你肯住?

越南仲慘
咩都百幾萬

係
日本買罐可樂都成舊水痴撚線